（仆街了）岩岩上巴士先黎肚痛

仲有成粒鍾車程，點鳩算好

試過一次 架車每震一次都好似就嚟爆發

呢家架車5知仲乜無啦啦停Q左

落車啦

坐左6 9 1車

比我就落車搵廁所啦 仲問

唔敢瀨係巴士上面 唔好同人講你係連登仔

夾住個屎忽又唔敢訓我試過

上左公路喇呢家

bid住小小屁出黎先

屎眼嘅考驗

忍一時風平浪靜
退一步海闊天空

攻城車撞城門

頂，原來係你條友
我坐你後面，聞到陣陣屎味，心諗邊條仆街係咁放屁，屌原來你瀨屎

邊條公路先

樓主有冇標哂汗

當年試過
e22a總站上車
架車一離開新都城就開始痛

直接黎啦 仲問乜尻姐

哪兒來的屎啊?

半個鐘算得啲咩
試過由銅鑼灣 搭地鐵到將軍奧再去景林村先有得痾
架仆街地鐵仲要係咁吹啲凍風出黎
我諗啲人都聞到我啲屎味

屌 我係106 忍左兩粒鐘

叫佢停油站

哪兒來的屎？

地鐵都唔撚落車